女朋友成日話我冇安全感

頭先比佢見到有個新女同學加我Snapchat 依家佢仲要我del snapchat 其實我好愛佢 根本唔會中意其他人 但點先可以令佢相信我?

唔會信㗎 分手啦

你都識講 del 左佢咪等於信任

做人就要取捨 揀得呢個女仔 就要放棄snapchat

del snapchat啦 冇用既apps

有女朋友仲要加女仔snapchat
冇安全感唔係冇原因

理由:識下新朋友